[旺角站] 8月3日家樂坊有店店鋪提供水同廁所

感謝各店支持香港人加油
抵我幫襯過